有 無 人 係 手 動 呼 吸 ???

好難變返自動